English town vs Wall Street vs ???

有無人報過啊？效果如何？
定係有其他更好的選擇
想學好英語會話唔想成日講到一舊舊

打手請你出翻去
鬼唔望你一世比石屌

自己睇戲，down雙語字幕，自己學下啲人點講(趁冇乜人大聲讀出黎) 同人交流喺香港就難啲，幫唔到巴打